(回帶+養兒防老系列) 平日嘻嘻哈哈 雙失男推開媽跳樓

【本報訊】受破產令管制的26歲青年，去年10月工作一直不如意，其間更遭女友狠撇，在事業愛情兩失意下，昨晨其母驚見他危坐荃灣福來邨住所窗邊，曾奮力拉住他，惟掙脫推開母親後飛墮街外斃命，母親目睹悲劇傷心欲絕。

記者：翁鈺輝

搵1萬比8000家用